招募死士！支那正式病毒疫苗問世

寧願試俄佬嘢都唔試你共產黨嘅